有冇人覺得合味道冬蔭功味難左好撚多

我就廢J唔係咁食得辣嘅
但平時都中意食泰國餐廳果啲冬蔭功，而且頂得順
咁好耐之前就合味道就出左隻冬蔭功味啦
我就迫不及待想試試
一開始覺得唔係咁辣，又有冬蔭功果種酸，勁撚正，差唔多兩個星期食一次咁制
咁之後停左一排
今日朝早見屋企有咪諗住食
一食
屌辣撚到仆街，又冇左浸酸味，得個辣
真心覺得以前嘅高質啲
依家係咪轉左配方?

yes 以前一直都拎A
而家最多都係C+

f都唔知有冇

留名

有冇人覺得合味道冬蔭功味難左好撚多

海鮮都唔差丫